新手10-12k 打機list

新手見有list就跟，求屌
會打黑沙，ghost或者未來大作
希望未來可以upgrade到

悠二11k list 有1080啦喎

老母板轉B250
ram轉2400
hdd toshiba 1tb
ssd intel 600p 256gb
dvd機唔用可以唔要
希望幫到你

thx

悠二係咪要再去搵其他人砌定自己買料整

岩岩上悠二睇完
跟住佢執
有個12k 1080ti既list
咁樣ok？

轉Ryzen 7

兩個ssd咁多?

怕一隻256唔夠

純打機都轉？

咁點解唔買一隻512GB

未來game會對Ryzen支援更好,有排唔駛換,抵買

都啱

裝dvd機不如裝blu ray?

悠二係display流，
犧牲cpu換1080ti

咁打機唔係應該display 優先咩

利申 唔識

好似無絕對

要睇隻game 係咩intensive 常見AAA會optimize 到差唔多
所以為免有cpu bottleneck 所以唔犧牲得咁多

咁你板上h270
行raid 0

明白

其實raid0即係咩黎

同問

咁如果拉翻個平均點砌好

樓主千萬唔好菭腦埸
一定俾人劏到仆街